中國遊客集體搶劫迪士尼氣球 10秒全被搶清光 網民：「誰要他賣那麼貴！」

中國上海迪士尼週四（23日）下午發生一起遊客集體搶劫事件，將一顆要價80元人民幣的氣球搶光光！

中國媒體報導，一名工作人員拿著氣球走向人群叫賣，沒想到忽然被一群遊客蜂擁而上，短短10秒搶完氣球。

視頻顯示，搶到氣球的人露出一臉得意的樣子，引起中國網民熱議。

上海迪士尼稍後向媒體證實事件，表示「完全不能理解遊客的行為」。

有網民自曝在現場目擊遊客集體搶劫事件，聲稱「誰要他賣那麼貴！要怪就怪迪士尼！」，認為搶氣球沒有錯。

一些網民力挺搶氣球事件：「80一個，美國人還不夠坑嗎」、「真的太貴了！裡面一頓牛排午餐才5、60」、「我們搶氣球錯在哪裡？這是制止擾亂市場秩序的優良行為！」。

馬來西亞東方網

地球毒瘤

iPhone 都好貴

支那人

痴閪線

搶氣球抗美 盡顯中華民族精神

燒左佢入場咁貴

香港人學到一半，已經霸哂啲空置單位住

又話支那人好好

如果打仗，幾肯定13億人集體帶路

上海d樓都好貴

做得好
搶一個氣球 就為中國賺左80蚊
聽日一於去搶Iphone
垃圾人種

嫌貴咪唔好買囉
不過我比較有興趣D汽球既成本

打倒美帝由汽球開始

D樓咁貴做咩唔去霸住唔走

中國又贏

又黎計成本

要搶返收左嘅關稅

支那 logic
賣得貴就可以搶

On9支那人

好彩上海起左迪士尼

Copy唒成個香港啦

之前又話大陸起個購物區賣奶粉
去撚左邊？

屌，野人嚟？

又贏

中國人去上海叫旅客……

抗美又入迪士尼

前海 拍哂烏蠅

但帶飲品入戲院無問題

同胞ho ball

中國人質素

做中國人？不了

係廢中先會信同投資

鬼叫佢d戲飛同野飲野食咁貴

最尾嗰句擺明假膠啦

cls 金舖小心啲，啲金賣咁貴。

民建聯重唔出嚟護航？

資本家榨取我地平民百姓既錢 財富應該平均分配
係時候實行共產主義 實現毛主席既理想

搶得啱呀
賣咁貴
冇拆野已經好好

迪士尼d波真係襟擺d
可以放大半個月

平時花市買果d一星期就謝晒皮
都幾十蚊

文革思想

打倒走資派 無產階級萬歲

老老實實，飲品出左街就買左又唔係特登攞去飲，你check我俾check，你叫我倒左佢我倒，但係我帶到入去，有咩問題？

蝗：對付貿易戰！就由搶氣球開始做起！他媽的美帝老鼠！

但，用咗幾百蚊買入場飛。

這很共產
你既野即係我既野

發展左幾十年都係咁落後唔係無原因
成班生番, 可能仲衰撚過非洲班土著

搶完仲嫌你話賣得貴

蚹蛤蟈蜻

打緊貿易戰，梗係唔好益美國佬

真係世界毒瘤黎 同畜生冇分別

勁呀

真．勇武派

呢單野仆街個程度令我笑左

香港人如果好似班大陸人咁惡 樓價降左啦

蝗蟲真係名不虛傳

同用兒童飛搭地鐵有咩分別

上海政府應該學下梁振英一招預約拘捕
等班生蕃搶得咁過癒

文化水平極底賤

你地冇做錯

不過係支那做就好啦

搶野仲大條道理，知唔知咩係廉恥

笑死人

快啲去apple store 搶啦

香港人會唔會咁?

班5毛點開工?

支那人喺支那國做冇問題
唔好去文明世界做就得

好周星馳電影feel

好出奇呀

嘩 好撚o岩

「支那客好過香港客」

嫌貴你咪唔好買囉
走去搶

咁賣得算合理

點解係上海d大城市都會咁

中國連登仔

老老實實 係無問題
大陸唔比賣淫 你老母去做雞 但捉唔到
你老母仲要比人中出生埋你
唔通又要捉返你 告你老媽做雞

中国人出名無賴

銀行收費都好貴
啲樓好貴
乜撚都貴

有名你叫共匪， 完全溶入dna

之前香港迪士尼行parade個時都試過 自此之後balloon team行parade時都有個security一齊行

狼性

完美解決貧窮懸殊

［red]富[/red]

生番

反美既行為就係比幾百蚊入去美國開既公園, 玩入面既遊戲, 食入面既野

然後搶走入面啲氣球

印度日日有人俾人輪姦 又唔見你地post

同之前撞車啲人走去搶貨一樣.......

不要去暗戀 去...

啲外國車咁貴，就快要玩真人版GTA

中國或成最大贏家

錢係我本事借返黎，頭解要還？

睇另外一單新聞有講話啲人以為免費送所以搶
之後有部分人歸還
但係都一樣咁柒

666

對 快d接軌

香港的迪士尼氫氣球成本好高
最貴係枝氣同版權

最主要都係個公仔可以令到個小朋友開心姐
佢地笑一笑 100蚊一個D老母老豆都會去買

班港豬 。80蚊一個氫氣球係大陸黎講 好離譜wo。
咁既話香港咪可以賣成百幾蚊

80蚊咁撚平
敵敵尼點解係上海咁有良心

樓都好貴

共產

戲院唔準帶攝影器材，你部手機咪又係帶左入去。天氣熱帶定支水出街飲，睇戲最多飲一兩淡，想飲汽水想食爆谷就算帶左水都會買。點解唔得？下下都講到老母做雞

我憑本事搶來的氣球，為什麼要付錢？

借還一組詞黎，要比喻串人個比喻好啲好無？

班大帝唔拆左個樂園其實算迪迪尼好彩

巴打同d傻鳩咁認真，
第一句迪士尼搶劫同偷帶野飲類比已經唔岩

釣魚台又唔敢咁搶返黎喎

次次睇親支那d新聞都真係得啖笑
佢哋既所作所為已經荒誕到唔識形容
係直頭連生番都不如

生日偷9酒店啲波波

中國人真的需要管

大條道理叫雞唔俾錢

真。生番

呢個理由成立就成個迪士尼都搶得啦, 因為迪士尼所有野都好貴

之前連登仔都話帶野食入戲院好應該
鬼叫戲院賣咁貴

五毛呢？

驗眼

你個朋友就至撚on 9 慷他人之慨，屌佢老尾，酒店俾咗你就屬於你，啲on 9家長問都無問過就拎，是為賊也。
你個所謂朋友正一垃圾賤種 大種乞衣格

巴打平時成日搶氣球？

唔係話幫狗鐵
但成單新聞就同有班友話狗鐵貴,所以用長者8達通一撚樣

印度：條女正 可以姦

可惜啊！如果係外國發生，即刻禁止所有中國人入境

果然係共產黨

笑撚死
貴就去搶

這個邏輯...
樓價太貴 所以香港人都可以帶鐵槌破空置屋做霸主嗎？

戲院野食賣得貴所以帶街外野食入場無錯

網民：「誰要他賣那麼貴！」

隔無幾耐就有人POST印度強姦，
為咗兜夾硬講埋啲錯嘅嘢，做五毛做到你咁柒，因住無錢收呀

呢個邏輯對中國人而言極度合理

快d出律師信啦

迪士尼班律師又要做野啦

冇公民意識支那一世都唔會被人睇唔起

咁簡單都唔明

類比錯誤，搶係非法剝奪他人財產。帶街外嘢食唔屬於呢個行為。

引支那人入香港果啲賤種應該全部落地獄呀！

連登都有人係咁，港鐵票價太高所以就合理化逃票

反資本主義人士入去迪士尼玩

但本質都係貪心，違例去增加自己利益。

已經係犯法非法侵害他人財產
你戲院帶野食入去最多叫唔守規矩
你可以話兩者心態相似，但嚴重程度差好遠喎

咁你又比入場場費？

笑撚死我 佢地仲要咁理直氣壯先最搞笑

入中國做生意係要受風險架啦

比左幾百蚊。。。比返個氣球來，你說過份嗎

匪國

其實隻隻字都識，但係真係唔識解“下午發生一起遊客集體搶劫事件”，咩叫做一起遊客集體搶劫事件？

下午 發生 一起 遊客集體搶劫事件

咁一起都係唔識解

一宗咁解

一單，一件，一宗，唔明點解要用一起，一起明明係解一齊，一塊…

量詞都唔撚識就返去重讀小學啦

香港幾時開始係用一起做量詞？古時你可以話係，而家香港人有幾多人會咁講，定你係大陸北佬？

一起殺人事件咁解一件殺人事件定一齊殺人事件呀

港樓

一個光明正大
一個私私縮縮

Odv ?

之前所謂愛國抗日大遊行 大把人打劫外國舖頭搶名牌野

氣球係憑我本事搶嘅，點解犯法

呢班支那狗幾時去搶銀行劫富濟貧

[img][url][url]圖片網址[/url][/url][/img]

共你嘅產

有人仲話唔係上海人做
咪又係中蟈人

同類例子係搶戲院d飲品

XXX: 香港人仲賤格

中国人民团结起來

一起 係清朝時係量詞
可以參考紅樓夢第四十四回
已經有出處

但香港人當然要用返一宗

但呢段係台灣新聞既報導
佢地用一起又有咩問題

咪鬥地主

好撚on9
咁又話一單新聞
完全唔明有咩問題
搶野個班唔係大陸人先叫新聞

共產國家入面發生呢D事有咩問題？

共產主義

正 應該爭取中國每一個城市都起個迪士尼
等成班狗圍內狗咬狗骨

地球毒榴

True，所以香港人講咩都冇用
淨係入一入戲院已經知中港一家親

上海迪迪尼每日都應該好精彩

香港人：賣咁貴，不如去搶！
支那人：有r道理！

其實有時候都幾佩服佢哋 可以將啲咁無恥嘅事做得淋漓盡致又完全冇羞恥之心

照呢個logic, 香港人可以搶樓

厲害了，我的國

大部分連登仔咪一撚樣

打土豪分土地

少年你太年輕了，如果個職員都係中國人，賣咗幾個氣球後，其餘比人搶曬，咁佢賣咗嘅數係交回做公數定報細數自己袋？

黎香港唔好買直接搶啲樓啦不如

有幾隻五毛想兜但係仲未帶得起
加油呀 香港人同支那人一樣衰

港樓都好貴
業主mola mola

1928：打土豪 分田地
2018：打米奇 分氣球

如果個職員放晒啲氣球上天都唔俾班人搶，會唔會……

錢八國聯軍時已經付了！

支那人富起來啦要求少左

佢地幾時去Apple store搶iphone

你應該屌柒班生番
見到生番唔屌到佢冚家鏟，怪得邊個

樓上已經幾個五毛想以香港人帶飲品入戲院黎類比中國人既行為

追女禁貴，不如老强

坐廉行D港豬一然樣帶整食物

好賤格

支那人仲勇武過香港豬好多
氣球貴啲都有行動
香港樓貴到住唔起都係返工不了
教育好成功

真正的Dismaland

發展商賣樓減價

支那狗係會去售樓處掃場, 唔比減價

會唔會要 Staff 賠錢

誰要她1Q那麼貴
可唔可以成為合理理由

食人魚

真係橆法理解

咁講其實有啲道理
如果無犯法或者無俾人捉到就無問題，甚至罪不責眾

係勁喎

宜家你係講緊查唔到就無問題
唔代表件事本身無問題 本身有個規矩想大家守 你就係要搏下大霧

之前個留言就係講到查唔到就當無野

雖然你可以話係好小事 但呢個心態咪有問題囉
黑社會劈友 差佬捉唔到就無野？
點解要用老母做雞做例子？ 因為有d人唔自己感受過係唔識反省

仲唔反擊，迪士尼

大陸迪士尼開咗 之後都好少人提，特別節日有咁活動。
好低調。 唔想提入面環境係點。

以後由買家決定價錢
沒有强搶只有免費

要搶就咪搶氣球咁小家

八國聯軍就係咁黎

支那或成最大贏家

你太好人。
我會話樓好貴

支那狗做得好！！

迪迪尼係美帝主義，咁做係維護支那狗地位
再打貿易戰，唔好喺入面放火放爆彈呀

笑乜鳩人吖
連登仔早排都話偷野飲野食入戲院
係為左抵制地產霸權啦

老老實實，氣球擺出黎賣到咁貴咁無良，你要捉我比你捉，你要判我坐監我去坐，但我搶到個氣球，有咩問題？
學某啲連登仔話齋，你地啲人奴性咁重，咁貴都買，就要搶氣球，係公民抗命！
連登仔無錯！

自私既人就係咁
規矩要俾人check到捉到先會跟
捉唔到當無事

氣球革命

似係事主 唔識拒絕多啲

一開始已蝕大本

條友標價咁仆街，我係現場既話都想搶埋一份

其實中國人思想真係好正 搶得好

d樓夠標價仆個街啦
你唔走去對付？
咁有大志去搶波呀

你班傻仔唔好ON9 比五毛一句帶野飲入戲院就無問題 轉移視線啦
根本2樣野係唔同,係到偷換概念,用下個腦啦,坐撚到實晒

支那畜牲

搶劫都可以同帶野飲入戲院相提並論
天性愛踩港既連登仔又受
五毛矮化香港人真係有一手

痴撚線
中蟈人真係垃圾！

有乜野唔同
咪又係以自己既價值觀去打破人地立下既規則
損害人地既利益
仲要用自以為偉大既理由去包裝自己既自私

如果隻雞開得貴係咪要強姦佢

搶氣球就武勇

香港有偷運食物入戲院、
搭地鐵俾小童飛、
搭車特登入散銀俾少一蚊
香港仲勁啦

關我咩事

屌你，人地賣得貴你可以唔買，屌你，生番咁
以後有嘢賣得貴就去搶

痴撚線

香港D樓好貴

天安X 好似都有D野好貴

出面飲品才2元，他憑什麼賣15元

靜雞雞犯法 VS 當眾犯法

戇鳩！搶劫係刑事要負刑責
偷帶野飲入戲院最多違反戲院守則佢最多唔比你睇戲
而且搶氣球依班支那人何止偷帶野飲，隨時帶幾盒飯入戲院食

你呢d咪支那人思維囉
唔犯法就無乜大不了

人地提出搶野同偷帶野飲唔可以相提並論啊!

知啦
犯法唔做得
但唔犯法就關你差事嘛
所以唔可以相提並論嘛
得架啦，支那豬

唔犯法就做乜都唔怕

貪心支那豬不願面對
只偷偷地留下負皮

Good job chi na

你太好人。我會話啲女好貴

支那人柒到盡頭都走去扯落香港,重要係完全無關係既事到。

真係無恥

幾時落黎尖沙咀搶名牌

中美貿易戰報仇啫

點樣先可以比人搶到氣球 ？

利申：做過ballon team，有教過點樣揸實d波

都話比人搶, 同埋分左一個比小朋友就成堆人黎搶, 自己朋友仲要覺得冇問題

明呀
但連你自己朋友都覺得無問題
即係個畫面其實係似你派緊波囉

所以我偏向覺得係你唔識拒絕
你有少少say no嘅feel
其他人應該都唔會咁理所當然

成件事好快架, 同蝗既戰鬥力不相伯仲
而我當時只係一個弱小中學雞
D細路有老豆抱住 又有老母幫拖,個個都高過晒我

你再揸實連手都冇埋

咁快就無法啦 你又無反抗
啲人 同你朋友一樣 就係覺得派波囉

朋友覺得冇問題係因為佢logic錯 唔認為D氣球屬於我
你地試下拎一堆氣球出街, 肯定好多人老奉以為係派
而家人大左, 我諗我眼神都可以凶死佢地

on9,只要打愛國既旗號就不犯法
如果你睇建國大孽偷食野，犯法打靶。
但係睇小日本既小叮噹或者萬惡美帝既鋼鐵人就全完ok, 你帶埋手機入去抖陰都得

今之搶氣球只係對萬惡的美帝一個警告，下次就雞姦埋維尼個熊b

我真心覺得中國人係無藥救了，唉

支那

強國人就係乞人憎

無文化

核平呢個國家去啦唔該

厲害了我的国

去得迪士尼都係on9嫁啦

成大班蟲搶野無人個成之於法,羸國犯罪許率又贏
「13億隻，蝗蟲還不夠坑嗎?真的太多了！其他國家頂多才2,3億人口,我們消滅蝗蟲錯在哪裡？這是制止害蟲擾亂世界秩序的優良行為！」